深夜高質閒聊區

7:00am sleep

獨自去偷歡；我謝絕你監管

想問男仔嘅角度
如果好感/啱啱鍾意鍾意一個人，係會夠膽身體接觸個女仔定會唔敢？

當佢免費雞先會

正常都唔會啦

搭膊頭摸頭個啲喎

fuck 做咩動搖我毒撚嘅心
好衰

其實講多小小 唔好1999

就係識咗無耐就有少少身體接觸
但佢對第個又無咁

我係絲所以想問男嘅角度

想打飛機

Same
互打？

抽水

個兩個位置有咩好抽

非機

唔抽囉
你啲回覆都係偏袒個男仔
即係你已經有決定
但個男仔咁大膽識做呢啲都代表佢好有經驗

傾左計差唔多一個月
都傾得幾正常 有講有笑 都有send下相個啲
但係佢完全無意欲約你出街 點睇

唉睇下下次見面會點先再算